<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Блог on </title>
    <link>/posts/</link>
    <description>Recent content in Блог on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-en</language>
    <lastBuildDate>Mon, 19 Dec 2022 10:40:37 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Почему у лучшего работника может быть неидеальное резюме</title>
      <link>/posts/not-ideal-resume/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Dec 2022 10:40:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/not-ideal-resume/</guid>
      <description>Видео об интересном подходе к собеседованию и поиску работы. По мнению Регины Хартли существуют 2 типа соискателей &amp;quot; серебряная ложка&amp;quot;, человек с великолепной учебой, крутым портфолио и &amp;ldquo;бойцом&amp;rdquo;, человеком с определенным риском для работодателя(непрофильная работа, большое количество увольнений). Выбирая между одним претендентом на вакансию с резюме и другим,который преодолевал трудности, руководитель отдела кадров Регина Хартли даёт шанс «бойцу». Выросшая в неблагоприятной среде, Хартли знает, что тех, кто расцветает даже в самых мрачных условиях, толкает вперёд твёрдое намерение не сдаваться в постоянно меняющейся рабочей обстановке.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Как корректно описывать задачи</title>
      <link>/posts/correct-task-description/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Sep 2021 10:40:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/correct-task-description/</guid>
      <description>В большинстве компаний, с которыми мне приходилось работать, постановка задач разработчику была плохая. В этой статье я постараюсь рассказать свое видение на постановку задач и дам шаблоны постановки задач, которые я сделал для себя в бытность тимлидом.
NB Я согласен, что разработчик должен задавать вопросы для уточнения. Однако в большинстве компаний разработчик является инструментом для решения проблемы или создания новой фичи в бизнесе. Не всегда разработчику объясняют в какой системе находится его фича, как она будет использоваться клиентом, да и вообще что должно быть в конце получено от разработчика (об этом ниже).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Эпичные fail hr в Ит, с которыми мне приходилось сталкиваться.</title>
      <link>/posts/epic-fail-with-me/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/epic-fail-with-me/</guid>
      <description>Мне часто приходится общаться с hr. К сожалению, очень редко приходится общаться с людьми, которые понимают ценность кадров. Несколько веселых кейсов, в которых мне приходилось участвовать.
NB! Я считаю, что B24 разработчики (Битрикс24) очень редки и их очень сложно найти на рынке(адекватных мидл разработчиков php, которые понимают в разработке на битриксе). Плохо, что данные разработчики могут тяжело ответить на вопросы по поводу PHP, Абстрактных типов данных, Абстрактных классах и Интерфейсах и т.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Как использовать make на windows</title>
      <link>/posts/make-in-windows/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Aug 2021 20:13:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/make-in-windows/</guid>
      <description>Зачем make?
make — утилита предназначенная для автоматизации преобразования файлов из одной формы в другую. Правила преобразования задаются в скрипте с именем Makefile, который должен находиться в корне рабочей директории проекта. Сам скрипт состоит из набора правил, которые в свою очередь описываются:
целями (то, что данное правило делает); реквизитами (то, что необходимо для выполнения правила и получения целей); командами (выполняющими данные преобразования). В общем виде синтаксис makefile можно представить так:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Как создать блог на Github Pages</title>
      <link>/posts/how-to-create-blog/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Aug 2021 08:28:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/how-to-create-blog/</guid>
      <description>В этой статье рассказано, как просто и с нуля создать сайт и сделать его доступным по адресу sitename.github.io (бесплатный хостинг Github) и подключить к нему доменное имя.
Использовать будем HEXO.
Примерный план работы:
Зачем этот генератор статических сайтов? Установка hexo на компьютер Настройки сайта Создание репозитория Добавляем код в репозиторий Настраиваем репозитория для публикации Добавляем в репозиторий CNAME Добавляем А-запись в DNS домена Зачем этот генератор статических сайтов?
Зачем они нужны, эти генераторы?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
