<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Рекомендую - обзор on </title>
    <link>/tags/%D1%80%D0%B5%D0%BA%D0%BE%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%B4%D1%83%D1%8E-%D0%BE%D0%B1%D0%B7%D0%BE%D1%80/</link>
    <description>Recent content in Рекомендую - обзор on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-en</language>
    <lastBuildDate>Mon, 19 Dec 2022 10:40:37 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/tags/%D1%80%D0%B5%D0%BA%D0%BE%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%B4%D1%83%D1%8E-%D0%BE%D0%B1%D0%B7%D0%BE%D1%80/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>ЕЩЕ РАЗ ПРО ДЕНЬГИ В IT / В офисе Кира Кузьменко</title>
      <link>/posts/once-again-about-money-in-it/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Dec 2022 10:40:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/once-again-about-money-in-it/</guid>
      <description>Видео о зарплатах (словил демотивашку). Основные интересные тезисы, что взял из видео:
Всегда негативно относился к frontend разработке. Однако ценовая вилка у них больше. Изучаем! SRE - платят много, очень много. Копаем в эту сторону. https://gopractice.ru/ - интересный сайт, взял на обучение и изучение материалов. Английский нужен - бежим изучать IELTS. Режим рекомендаций (очень интересный lifehack). Если работодатель хвалит сотрудника, можно спросить у него - &amp;ldquo;А вы сами готовы взять этого сотрудника на работу?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Почему у лучшего работника может быть неидеальное резюме</title>
      <link>/posts/not-ideal-resume/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Dec 2022 10:40:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/not-ideal-resume/</guid>
      <description>Видео об интересном подходе к собеседованию и поиску работы. По мнению Регины Хартли существуют 2 типа соискателей &amp;quot; серебряная ложка&amp;quot;, человек с великолепной учебой, крутым портфолио и &amp;ldquo;бойцом&amp;rdquo;, человеком с определенным риском для работодателя(непрофильная работа, большое количество увольнений). Выбирая между одним претендентом на вакансию с резюме и другим,который преодолевал трудности, руководитель отдела кадров Регина Хартли даёт шанс «бойцу». Выросшая в неблагоприятной среде, Хартли знает, что тех, кто расцветает даже в самых мрачных условиях, толкает вперёд твёрдое намерение не сдаваться в постоянно меняющейся рабочей обстановке.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
